好想9up

秒回

無人覺得悶咩

正

教我溝女

一到夜晚無嘢做就好頹

收錢

又恰窮撚

你有錢飲酒

5蚊罐 請你飲又點話

教你畫公仔

啲說話講唔出口 就唯有送酒吞咗佢

教我hehe

講個笑話嚟聽下

我火柴人都唔識畫

我教你 好快就學識

要幾多都比你

我唔係有心㗎

咁快啲教

唔好笑

但我唔想教你

你信我啦 唔會有下次

首先你要有支筆

之後係咪要有張紙？

點解你咁醒

你話我好快就學識啊嘛！

貪一刻歡快得到想我死的一吻

殘忍只需一棍

9upup

為何為情受罪太多？

我都想瘋狂鳩UP

嚟啦 唔好諗

但我連PO都無追

但我想hehe

個po啱啱先開！

唔想靜落嚟

我見到你地上面有個TOPIC架 但我懶得追

WHY

我1 ok?

因為一靜就會頹

我最鍾意做0

但我又唔想1了

同路人 瘋狂係WTSAPPR水吹

Good
跟住畫一個圓圈

我做返1都得啫

電話無響過

之後

癲

邊個快射咪邊個做

圈中間再畫多兩個圈 一左一右

咁係佢啦

繼續！

咁你做住0先

發覺你好似心郁郁

你畫成點 拍黎睇下先

我同你邊個快射d?

。。。

Good
好彩你無畫到鬼咁大個圈

都有少少 不過你地可以玩住先 我仲有自制能力

聽住
兩個細圈係眼黎
你試著打圈唔好出太多界 一左一右都要打
打完線會厚左

天份

Ok

話題終結者

下面加個咁樣既D字

。。。。。。。。
。 。
。 。

你都係跟住我畫啦

呢啲話題唔係我嗰範

等陣

我隻小漂黎

算啦都係 唔好侮辱咗佢

我隻野好簡單咋

Bb

寫字簡單啲！

我喊緊

Why

寫我名
Snowflake

好難寫！

夠做了
都好靚
做咩咁得閒

前幾日同佢嘈咗交 佢話比完賽先處理

幾時比完

聽日
覺得佢見到我會當無事發生咁

你要冷靜地再提起

我係驚無機會 聽日一班人出嚟

同佢講
完咗二人世界得唔得

如果佢比完賽心情唔好 我唔敢講

咁真係好爭扎 後日得唔得

好想飲酒shit

我無飲開
但我都想飲了

再飲唔知個肝幾時爆
做咩了

呢排已經好夜瞓 一早爆了
好多嘢煩

讀書？

其一
洗濕咗個頭 都要繼續 屋企人咁講

都係嘅
講真都讀咗咁耐 唔通真係放棄咩
捱咗幾多晚通頂 榨乾咗幾多腦汁
都係為咗張證書
我就唔捨得嘥曬自己啲心機

但係好攰
好多嘢都期望落差

有人free ride定咩

都不是了
唉

乖 有我係到